今年新年：祝我地光復香港 時代革命

試想一下今年新年
對住親戚你唔係講身體健康
係光復香港時代革命
你估下會點

如果全港都係咁
你估會點

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

對藍絲講咪冇利是收！

ok wo

推1

如果座頭看更咁講 即刻入封大利是又點話

推